[AN] Google Play 50蚊 新年 優惠

買50蚊以上嘅書可用， 即係51蚊嘅書畀一蚊就買到 買咩書 最抵？

啱啱見到 蘇民峰 運程51蚊， 即係一蚊買運程書..

買啲有興趣嘅
唔好為買而買
當然最好就買啲有營養架啦

未試過喺google play買書, 見電子版係平d,再加上平50!